頭先同隻冠狀病毒傾偈，發覺佢地其實都唔係咁可怕

我問佢點解要殺人，佢話適者生存
我問佢點解要殺好人，佢答就算係好人都終須一死，佢只係引領佢地去佢地始終會去嘅地方
我問佢點解唔淨係殺壞人，佢答我…

兩盒thx

樓主高汁

哈

正喎哈哈哈哈

拉

你嬲咩

笑死，樓主好波

puhs

push

PISH

以為隻病毒會答：你同我跪喺度

沒有人：
病毒傳心師：你同我跪喺到

尷尬囉

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

巴打 我 留意左你好耐...